幫p牌仔出下聲(唔好比 亂比comment同負皮加速分化)

same
我原本2年前申請左個
之後連個email都唔記得埋
做左勁耐CD ROM等到6月先認真申請番

我見到有啲非p既人攻擊p牌，真係覺得唔係幾好，咁樣搞分化會分分下冇新血入黎。到時真係唔好話咩民意散呀個啲囉

ps: p牌制我都覺得冇問題，可以分新舊分人鬼，但唔好胡亂比負皮同辱罵既comment，會令新人覺得你地係度搞小圈子，搞到新人唔肯加入

⋯唔知有冇人同我一樣iPhone 重置後，唔記得a/c，等寛頻一年合約夠咗，再轉台
⋯

前前後後CD-ROM 2年先再注冊到

然後推山倒海p仔、P牌、五毛⋯被問候⋯

D人好無品囉！

我係唔記得之前申請個學院email

真心要齊心就唔好亂屌人啦

推